AVICII原來已經死左一年

420 一年了
We miss you

My all time favorite

最後最鍾意嘅 估唔到就係最後一隻album

*EP

個時自己一個係日本旅行緊
突然收到依個消息 之後行過啲CD舖都係播緊佢啲歌

第一首聽你嘅歌 帶我進入house嘅世界
五年了

why legend die young

I could be the one🤤

我係深夜嗰陣手機CNN news notification見到

Live fast die young

記得以前成日聽佢啲歌
Hey brother the days the nights wake me up
Waiting for love
最鍾意係the nights
The days 個mv 最正

Avicii the only one producer who never disappointed me

所有歌都係正
Live, mix, remix 全部都係
Literally冇一首係唔好聽

冇出過正式版既mix好多都好正 應該好少人聽過 呢首好似淨係live出過

呢首出現過係好多live！！！
我Save低左好多exclusive mix同live 全部珍藏嚟
要聽到死

記得當年中三唔知咩電腦功課 用呢首做bgm

Son: Mom, why do all the good people die so early?

Mom: When you are in the garden, which flowers do you pick?

Son: The most beautiful ones.

So live a life you will remember

仲未做到。。

瞓前一推

咁快一年 日日loop緊佢playlist

wake me up

仲有Sita

推

Where are you now

the nights一定係影響最深
He said one day you'll leave this world behind so live a life you'll remember

屌你

之前最鐘意the nights，依排聽sunset jesus同trouble，faster than light都好正，每次一攰頂唔順，佢既歌都鼓勵到我，我真係好掛住佢

今日holy Saturday & 420 & sad day
正經日 咪搞事

Coz I know one day, I’ll be the one in the sky

做到未

冇佢冇宜家嘅我
Live a life you’ll remember
唯一開心嘅係一年嚟我終於開始做緊，希望我可以有日自豪咁同佢講喂我做到呀

全日聽緊avicii

落大雨 黑哂 個天都喊緊

希望有日真係做到the one in the sky

好鍾意佢首waiting for love
之前去旅行第一次聽到

Ten more days to find my way
Ten more days till I’m awake
Ten more days till I don’t have to fight

一聽就想喊

咁就一年啦

我都係 成日提住我

未努力緊

Lm

唉未睇過佢LIVE

Stockholm 機場 avicii

8年走咗813場show
差不多每3日多啲就一場
重要連續8年
真心覺得佢捱得住 退出巡演後重可以繼續出到下歌已經好犀利
最可惜應該係咁後生成名 冇個對佢好嘅經理人
加上事業大過一切 結果身體都係爆晒煲

時間過得真快

果陣d dj 酒吧係咁播佢d歌

我 一 撚 定 要 去 Stockholm

我都未。。。仲未夠秤去Tomorrowland